品客有唱今天我 同比d掌聲自己係成個造勢大會既敗筆

港豬最鍾意